譚仔淨麵淨d定譚仔三哥淨麵淨d？

正評=譚仔
負評=三哥

1999

你噏乜

兩間有分別咩

定靜雞雞靜d